有冇人可以整合歷屆狀元嘅去向

例如

黃永昌──1998年會考十優狀元，現職於微軟公司（美國矽谷）

失業

Ive

IVY?

早幾年有個7 5** 做緊ao

香港Ive

大多數都應該係做緊奴工

麥明詩 -> TVB

麥明詩 去左拍劇

有個ce 10a, al 7a好似做緊professor